[黃蜂61分大炒灰熊]NBA 2017-2018賽季討論區 (142)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

我就唔care，不過佢明刀明槍好過成個女人咁囉

小圈子 垃撚圾

個TG group 究竟邊個開

應該係一d係度唔出聲既cd rom
唔知係唔敢出聲定無ac
因為佢地入面話我地呢度D人唔俾佢地講野 連講野既自由都無

我又真係唔明有邊個係呢度唔俾人講野咁巴閉

臭G逼害靜也

對 Hawks 果球 Jones 係守緊 Kobe 最後一擊
Dirty Jones 守最後一擊果時特登係球證面前攝腳博球證吹防守犯規？

咩咩 Stockton 係現代 NBA 只有 Steve Blake 水平
咩咩 3rd pick draft monk 執到
真係唔知邊個係「傻閪」「懵閪」

但個gp唔係靜也開

fu g得罪咁多人
抵啦

夫G份人雖則好撚低汁+on9，但都尚算和善

個個唔搞 搞佢

臭g

呢到好自由
二哥都可以係到鳩UP啦

仆街，你地都搞我啦

人善被人欺

二哥做咩職業

大家樂

禾刀吾g原來夫g貢出名

其實唔岩牙各有各傾咪算

玩具台阿頭

我可以肯定POST TG條友=扮夫子個個

撚有玩具台 玩具po咋

想有個冇................

係個TG GROUP扮夫子話同我熟

佢唔知我tg咩名啫

條傻仔尋晚都係咁屌鳩我，可以搵你出出火

講錯少少野就比你地笑鳩
好明顯係你地問題

BTW我今朝話好笑GE係

琴日先話完依度D人唔熟歷史扮哂老屎忽咁

今日又問如果傷哂D人會點

近十年NBA已經有幾隊試過啦

我記得之前㩒入去睇 有個唔知小夫子定咩
係咪佢之後改埋變做夫子
利申: 冇入

連你都入左去？

好多回憶湧上心頭

當年嘅舊手足

島谷

我big bro

又話無tg ge

冇入
CD ROM FD CAP圖SEND比我

笑下都唔俾唔好上網啦好危險架

真係唔知會唔會係早幾日屌呢到低汁嗰位人兄搞搞陣，佢又係阿狗，今日又用賭波Post玩鳩夫子

?

見到個group 今朝到依家既留言 同佢呢句差無幾

唔係
GROUP入面個夫子=莢馬斯丹=差人先生~=騎狗

BENNNET不嬲反占

所以唔會係同一個人

無人玩問答遊戲

Tg gp唔係佢開

Av go la

呢件block左
平時連二哥都冇block但block左呢件
雖然唔記得咩事
但應該真係弱智先block左

懷疑係因為咁得罪佢

報左名
不過無人玩

呢到d痴漢

垃圾tg群matchday都唔傾下場波，正一圍爐小圈子

全部都小氣撚cap晒圖

有臭g做戰友真係好穩

即係其實分POST TG我覺得冇咩問題

但你係度踩鳩依度D人同時自己做返同一樣嘅野就好笑左少少囉

WHY

原來仲有場 影壇大戰 打緊
到底一線鷹好戲D定帝王演技好D

連登偵探

The NBA and USA Basketball on Tuesday announced a set of age-specific rules and guidelines aimed at improving fundamentals and fostering long-term development.

The recommendations include:

• No 3-point shooting or zone defenses for ages 7-8 and 9-11;

• When possible, players ages 7-8 should play on an 8-foot basket, and players ages 9-11 should play on a 9-foot basket;

• Equal playing time throughout the game for ages 7-8 and throughout the first three periods for ages 9-11 (coach's discretion after the third period);

• A 24-second shot clock for grades 9-12, and a 30-second shot clock for ages 12-14, when possible.

屌你老母銀仔又諗埋d on9野

直接屌自己籃框咪重快

=.=
除左冇3分線ON9左少少之外，咁其實都OK GE

其實唔on9
因為細路太細都射唔到3分
好易俾啲大齡用三分屈死

好事黎

樓豬咁好人咁高質都有人憎

算吧啦，帝王連tank都唔識

ANYWAY
唔好再講個邊了
哂氣

Agger

大腸請教練

你咪撚on9啦

又有圖睇
IF型天有CAP

吸引火力

D人話廢事d細路格硬推波射壞手勢
冇線佢地就會入射程先射

justin jackson
有冇ching講下佢有咩勁/缺點
冇乜留意

唔太關事架
以前咪又係咁，大個又真係有幾多個係KEEP住推波先

大4生到哂頂啦

唔錯既roleplayer

不過打隊on9

練多d labxxxxxxx仲好

箭有冇咁勁

咖哩同ball

要champ 啦今年

好耐冇見會然垃圾推波仔

Hi
差人先生~，丫唔係，依加叫萊馬斯丹，又或者TG Group嘅夫子

咁辛苦負皮哂上面啊

禾覺得禾地因為佢團結咗 呢度突然巧温暖

熊想tank都唔洗比人強姦到輸61分掛

Wall hot到咁

一向溫暖

都要對面HEA到咁先得

Wall 打華盛頓架

???

Dc

西岸3-10位賽程分析

3rd Place Portland Portland 現敗場 27
剩10場, 2隊-500, 6隊W3-W10
4th Place New Orleans New Orleans 現敗場 30
剩9場, 2隊-500, 4隊W3-10
5th Place Oklahoma City Oklahoma City 現敗場 30
剩9場, 1隊-500, 4隊W3-10
6th Place San Antonio San Antonio 現敗場 30
剩9場, 1隊-500, 5隊W3-10
7th Place Minnesota Minnesota 現敗場 31
剩10場, 6隊-500, 3隊W3-10
8th Place Utah Utah 現敗場 31
剩10場, 3隊-500, 4隊W3-10
9th Place Denver Denver 現敗場 33
剩9場, 沒有-500, 5隊W3-10
10th Place LA LA Clippers 現敗場 33
剩11場, 1隊-500, 5隊W3-10

睇怕Denver Clippers都可以bk定船去釣魚了.

丹佛輸得俾灰熊都預左

又圍爐取暖

如可分身飾演自己

見到今日灰熊咁樣恥辱play, 唔知denver點諗

請停止迫害會員 PO唔洗打

咁串
抵你比你玩

唔幫你了

打錯

*比人

J煩想方

又打錯字?

好彩活塞廢咋🤣

消息來源：
自己，我在沙加緬度現場。
我是J-Con Taiwan 籃球盛事的美國駐地記者

內容：
今天原定預計在當地時間晚上七點開賽的老鷹在沙加緬度挑戰國王的比賽，
因為當地民眾正在抗議示威，關於一名22歲的黑人Stephon Clark，上週末在
自己奶奶家的花園中，被警方開了20槍致死。

國王隊官方原本依照正常程序在比賽前一個小時開放球迷進場，不過由於示威的狀況
漸趨嚴重，為了避免影響到比賽本身的進行，國王隊官方除了立即關閉球場，不再讓
球迷進場之外，同時也將比賽往後順延約半個小時。

也因為延賽的緣故，今天的比賽連國歌的儀式都省略。

已經進場的球迷們，國王隊也就從善如流宣布，讓球迷們盡量往下面坐，
因此也造成了上層全部都是空掉的難得景象。

有啲買左山頂變左可以坐vip位

牙波啲三分又回落返

好少睇NBA
依加LESPORT死左
可以去邊睇精華?

youtube

Mlg highlight

有無人成日聽到

I don’t fap with KD ay

美帝打中國牙，打到黎喇

牙鞭打到b2b

柒碌已經唔知個輸字點寫了

回復正常

週日鵜鶘坐陣主場輸給了前來挑戰的火箭，最終遺憾地以101-107不敵對手。賽後，總教練Alvin Gentry在接受採訪時更是怒噴裁判，直言球隊受到了不公平待遇。

「我想我們已經拼盡全力去贏下比賽了，我們一直用正確的方法在競爭，但問題在於AD根本得不到哨子，我們跟裁判說他們（火箭）在抓他了，他們在籃下對他犯規了。但他從沒有過哨子，一個都沒有！你知道為什麼嗎？因為他從來都不會跟裁判抱怨，他只是埋頭繼續打球。」

而這樣公開免不了遭到重罰，隔天Gentry立刻收到聯盟寄來高達15000美元的罰款。

不過在記者會後還發生了件有趣的事情。根據《ESPN》的報導但在當天賽後記者會結束後，火箭休息室卻發生一件趣事。火箭總教練Mike D’Antoni在休息室遇到來訪的鵜鶘總教練Alvin Gentry，竟然從錢包掏出現金贊助對方去支付罰款。

大腸西決之友

果個tg group唔關我事

貢串

MDA串到

想知點解有現金

DMitchell 20.0
DBooker 19.8
高下立判

你銀包冇現金？

Vivek賽後發言

無成十萬囉

唔會比哂掛

無五成mda都唔好意思出手啦

有話全數贊助咩

垃圾

7左唔好推

OK

Mda 道歉

假夫子扮唔到夫子嗰種ON9

你同我收嗲

創意台台豬你估流架

有一種ON9叫做夫子

夫G又被欺0

包青天書人唔書陣wo

其實你班詹迷可唔可以收下皮

其實呢到係咪有好多cd rom巴打
比個正皮黎say個hi

想有個冇你嘅地方

你d fd刺撚黎

Siu 4

禾系湧撚名叔fd屎

依家第一人係kd會唔會離譜左少少
講harden都話睇今年成績

我覺得有得斟酌喎
KD今年拎多次FMVP就企得穩

呢一刻我唔會揀佢
2連冠 2連FMVP就無野好講 一定係佢

唔同意係 KD 絕對無問題
唔明係點解係「離譜」

Ball > KD

我評球員一定係攻守

我知普遍唔理

但我但harden進攻滿分50分 防守比佢above average 30分，都係得80分

我杜40+40已經夠做，何況佢進攻唔止40

原來鵝b2b2b 痴撚線
希望星期日雪一雪一眉休息下，雖然我知個on9教練唔會

btw，講黎講去三篤屁，都係句幾個人
理黎做咩

有無搞撚錯
咖哩仔先係第一人

攞番座FMVP可以爭下

16座左半隻腳架啦

帶隊可能係既

但作為籃球員方面，kd都幾全能

特別係咖哩仔組織唔係特別優勢，做guard既然優勢都無

咖哩仔勇士一哥 點會輸比我杜

所以我覺得"prime"可愛 都係>今年harden

agree
AD 單人帶隊但係防守依然好 elite

起碼拎返個一隊先啦
佢自2014年就無左一隊
不論係傷又好 依家既輪休又好
你知佢幾好波係無用 好似夫子話齋 佢攻守都>40分
但佢呢兩年常規賽出席率連8成都唔夠
無可否認佢係舊年季後賽甚至總決賽都有統治式既表現
但都要考慮埋佢背景 常規賽唔洗點出力
全力打個季後賽就上第一人 對我黎講接受唔到
如果係咁 咁15,16既第一人應該一早係curry 起碼curry常規賽都統治埋
當然只係我觀點 如果以波論波我認同佢攻守都係現役第一人
但要講牌面 真.第一人 我覺得佢未係

AD受助攻率仲係好高

Agger 以一人之力playoff打爆灰熊/火箭

可愛仲好年輕 都未prime

面框內線好難唔受助，除左某內線pg

可能已經prime左架啦，好難講

一人之力

我知你認同

唔撚係牙 正常一個球員 28~30先prime
佢先26 有排進步啦

15，16 curry只係統治常規賽
但季後賽跌watt唔小唔算統治喎

7成喎
Dirk prime 先岩岩5成
後期先上6成

佢落場再講喇，成日呢到痛果到痛

波波早期已經錫住用 週身傷 真係廢青黎

bradon roy 24就prime左

特例

dirk 突破咁撚勁

突唔到仲可以背框

不過我覺得受助率高都係好事，唔食球權/佢完結pocession夠快

你問我 lbj 最prime 應該都係熱火 攻防都有齊
可惜都係得兩冠

屌老母

我頭先search brandon roy

老細行過，我嚇到打左bra就sd左

希望it9唔會知

你唔係當家球星咪好囉

最prime係14
但對面痴撚線

一前一後俾兩條廢老屌打

都係既，你o岩

記得佢輸左比小牛

無啦啦有背籃，嚇撚死

如果連你都認同單論實力 KD 係第一人
咁計曬所有野排佢第一都唔算係離譜啊

Curry 最勁最勁果一段我試過排佢同 Lebron 平排
但係絕大部份時間我都係排 Lebron > Curry
之所以依家排 KD 第一人最主要都係因為常規賽嘅防守差距

最後 佢係無問題 但d隊友 心態已經唔同哂
第一次就 叫佢食撚屎啦 三連冠真係差好過
不過當幫wade 還金身啦

我諗佢意思係計埋場上場下影響力+往績

如果Kd 今年champ埋
我一定排Kd第1人
話哂兩連champ+隨時兩連FMVP
暫時呢一刻第1人都係占
第3人暫時Curry > 登少少咁多
始終兩個champ+2個MVP
登咩都無

笑鳩人病，抵喇，咁撚囂

巴利亞都打到著火，你話點唔輸

咁手感仔有FMVP呢如果

btw
我知打得nba 已經好有天分

我亦知leonard 其實已經係nba top，已經更有天份

但其實佢籃球天份方面唔係特別高我覺得，佢係運動天份高多d

佢動作點都係好生硬，類似猴咁樣

點都做唔到大夢，kobe，艾榮果種

不過佢勤力+身體條件好

但對住勤力+身體條件+籃球天份高既佢就超越唔到

打波定表演啊

態度先係重點
猴活練波都唔知練乜春

最頂級果班好少有 AD 咁高 assisted %
但係 AD 果種 high assisted % 係好似 Malone 咁
需要有人傳波但係入波果下係靠屈個人能力

打波牙

但生硬點都好影響空位架啦

tough shot勁姐都唔好濫用自己優點

因為你係湧迷

會員 本西蒙斯
我立刻 屌你老母

咁手感仔第3人都好穩陣
至於第1人要睇占入唔入到Finals
如果入到第9次總決賽又真係太痴線
Kd就算champ都真係排唔到第1人
但如果占入唔到而Kd又champ+FVP
咁兩連champ+兩連FMVP第1人都好肯定

RIGHT NOW

我知
所以我話如果主菜係排第一，成個餐計照樣排佢第一都唔係離譜
加上佢其他野唔差

??

哈登呢

個人認為curry 同 harden 差唔多

依兩季登登太癲

我頭先係網址打web.telegram

咁電腦有記錄網址，我打web就出左其中一條link，我就入左去

點知係黃蜂group!!!!!!!!

我呢家係公司！！！！

😱😱😱

離譜係我用詞差

然後呢=。=？

冠軍都冇仲要最多一個MVP算係咩啊
果然叫JAMES既都可以一冠超XX

然後？然後你問佢啦屌佢老母！

又話個谷專貼j圖嘅

貼左咩圖啫
開心些牙下啦

收皮啦，貼LINK

大波pink link相一張

普通料

如果只計常規賽，佢對波咁人腳只係西岸排第二，剩係依點都無可能話係第一人啦下嘛。唔講PLAYOFF如果無左咖哩會係點？咁多年喺雷霆都係入過一年總決，咁就叫第一人搞笑啲喎。佢係好勁，一定係TOP 5，但第一？

個人能力差成就

個人能力點做比較
成就就完敗

咁我皇第一冠點坐穩做第人一

其實第一人都唔使討論啦
成個生涯計占士咩都贏
退左休之後就到25架啦
過多幾年又輕鬆3萬分全能小前
衣家25身邊咩隊友，占士身邊咩隊友點比
Curry 同登登都唔係同級數（生涯計）
排第三人都可以既

上幾年火箭個陣點同勇士打
係今年收窄到個差距姐

基石都係上年彈起
今年都當磨合 今季不被睇好
只係打得好過預期 同上年一樣姐
入到西決 幫下CP破咒先講其他啦
用呢班人7場4勝 殺到full team湧 機率低過2成

湧未攞冠之前個陣有人J再講喇
最多咪講下浪花兄弟

Harden 今季同 Curry 15-16 有得比
TS% 無咁高效，但係 Harden 打多好多 ISO
一場成十球 possession，1.26 PPP
痴線

其實都係

我唔信個陣有人睇好屎綠

登如果今年mvp第4人都好穩
除非佢今年champ到
唔係curry2冠+兩個mvp仲要一個全票第3人都幾穩
仲要唔知今年curry champ唔champ到

我有fd curry出道鍾意到呢家

以前我地係咁指住curry笑

湧賣Monta，留咖哩都癲架

當時

Ching講緊廢鳩？

2K 打都無得打有 99

係 果時monta“應該”勁過curry

唔細問，又有三分啦

@老鼠
@彭導

話時話Ellis 去咗邊，佢啲球風都好睇，死衝又快

myteam不嬲都on9
完全唔現實 仲衰過玩myleague

Curry同KD唔同級數？Curry兩MVP兩冠，你一MVP一冠一FMVP，最多咪比你打和，點唔同級數呀又？

我個時都係
無諗過會賣monta
因為curry太多傷
利申：瘦仔中意睇瘦仔打波
所以無特別中意kd

只玩my gm

但18勁on9

登登球風好穩，而且保護性高

唔知係咪我有bias, 我覺得登登防守，助攻能力都比curry好

簡單一句，揀登登定curry做基石？

開天眼=Curry

Lag到震

Curry防守好d

守lbj快攻，登子都阻唔到啦，curry阻到

公鹿當家球星係邊個？

Bullshit

勾手fade away可以點mark

東區醫院1哥

踩腳趾

屌

同埋curry draw到多好多double team
感覺好似個個都覺得會包夾到curry迫佢傳波
加上curry成日3分線企後幾步都照射

Curry

我個人覺得就登子進攻勁少少
但都會揀curry 可無球

同g一樣咁話 開天眼就Curry
Curry無球真係guard位最勁

Jure holiday 第二

Jrue

Holiday 老母 道歉

咁矮 一掌扑撚死啦

立即道歉

True

sad but "ture"

同佢打都幾無癮

好撚好笑牙，屌你老母

夫子抵死啦，平時得罪人咁多

笑到仆街

你sure ?

玩具po好好先生

創意台毒瘤

上面兩件緊係得罪人先比人扮啦

夫G今日仲要笑鳩喪屍有得咬

打錯字

同食蕉巴唔會介意

【NBA】馬刺為衝季後賽 開球員大會求尼納特復出

《ESPN》著名籃球記者Adrian Wojnarowski報道，聯盟的消息來源透露馬刺日前舉行了一場只有球員參加的會議，懇求全明星前鋒尼納特（Kawhi Leonard）復出，以幫助球隊爭取晉身季後賽。

Adrian Wojnarowski在報道表示，有消息對Michael C Wright，贏過四次冠軍的後衛柏加（Tony Parker），於馬刺上周六戰勝木狼後組織了這次會議，所有非球員人士都被要求離開更衣室，會議對話有時被形容為緊張及情緒化，有數名隊友發言，表達了對因為尼納特和球隊之間緊張氣氛產生越來越大的分歧而感到沮喪和困惑。消息指，在馬刺更衣室外亦可以到聽到裡面的聲音。

尼納特堅持自己有理據繼續休戰，因為他尚未完全康復，消息透露他對隊友表示，一旦他感覺可以便會立即回歸。

尼納特是兩屆NBA最佳防守球員，曾經入選NBA最佳陣容一次，亦是2014年總決賽最有價值球員。原本他希望在上周的比賽復出，但最終認為自己並未為復出作好準備。馬刺今季尚餘下10場常規賽，最近取得五連勝後以42勝30負排在西岸第六位。

原來係可愛自己唔想出 唔係波波唔俾

你暈左成日定點

呢單野真係好奇怪

leonard究竟係個咩既人

咁你又jure 你係好好先生?

五毛 jariibo

ture

今日，ESPN著名記者邁克-格林伯格就指出，LBJ明顯比Harden更應該成為MVP，至少雙方也是平等競爭，而不該有這麼大差距。

「Harden確實是聯盟第一，」邁克-格林伯格說道：「但他的球隊比LBJ好太多了。看看LBJ的隊友，除了剛剛回來的Love，剩下的都是些什麼球員？Harden有另一個超巨保駕護航，LBJ則一直是單核帶隊。」

昨天76人取得賽季第40勝時，Embiid特意在社群發文提到一個特殊的人物，美著名電臺節目主持人Colin Cowherd，因為他此前曾放話76人本賽季絕無可能達到賽季第40勝。

Embiid發推寫道：「科林懦夫(Colin Cowherd)…教練(Brown)值得非常高的讚譽#40勝#相信過程！」

Cowherd昨天當然也有關注76人的比賽，因為他曾經和球迷有過賭約，如果76人達到40勝，他就要在自己的節目中穿上76人的球衣，並且要承認自己是錯誤的。

不過賽後第一時間他還是有些小不服氣，他先發出一條推特說道：「我想NBA今天就是想讓76人贏球了，隨便吧。」

隨後他還又一次「嘲諷」76人：「我在LA找遍了都沒有找到76人的球衣，一件都沒有。哎呀真失望啊，我其實真的想要履行賭約的。好吧，或許下一次吧。」

最後，Cowherd再次更新推特放了一張自己穿76人球衣的P圖，恭喜了76人：「祝賀你們拿到40勝，下一個事情，把LeBron招來吧#TTP（Trust the Process）！」

今天，Colin Cowherd的The Heard節目現場，Colin Cowherd最終願賭服輸履行賭約，他穿著Embiid的21號球衣主持了自己的節目，並坦言自己對76人的預測出錯，他理應受到嘲笑。

Colin Cowherd在節目中說道：「當時我認為他們拿不到40勝，因為他們除Redick就沒有射手了，然後Covington就開始爆發了，Embiid也幾乎打了每一場比賽，Ben Simmons也比我想像的還要出色，我很喜歡他，我有狀元籤也會毫不猶豫地選他，突然之間他們打得好了很多，過去10場比賽他們贏了7支非季後賽球隊，輸給3支季後賽球隊，但說到底，他們還是打得很強硬，很努力，他們服從教練在變得越來越好，他們有兩名球星，未來非常光明，是一支很出色的隊伍。」

真漢子

佢找數找得算好快

「我這麼說吧，塞爾提克隊內有一些人開始擔心這可能讓（Irving）本季報銷。」FOX體育記者Chris Broussard在節目中透露。

「如果情況真的是那樣，那麼Danny Ainge會認為：『知道嗎，如果情況是這樣，那麼我們現在就讓他（Irving）休息。』不要迫使他帶傷堅持，只是為了讓他打季後賽，因為他的膝蓋並沒有康復。讓他恢復健康，然後讓他和Gordon Hayward在下賽季健康回歸。雖然我的意思不是說這（Irving賽季報銷）將會發生，我只是說塞爾提克隊內有些人認為這種情況可能發生。」

事實上，塞爾提克隊總經理Ainge在近日接受採訪時就表達了對Irving左膝蓋傷勢的擔心，而且他認為Irving最終還是需要接受一次左膝蓋手術。

廢物<> pick + clarkson+nance

香港星2018@3-4月
學前豆丁課程/專業籃球恆常課程
開始招生啦！快d黎報名啦！

⭐香港星⭐喺2018課程/訓練地點均有更新😍

新增：
🙌2018學前豆丁課程：
- 各區早上/下午時段（適合2-5歲學員）
*星期一至日不同地區

🙌新場地及時間：
1. 西灣河區協青社（蒲吧體育館）@逢星期六上午時段
*鄰近西灣河港鐵站
2. 馬鞍山啟新書院@逢星期六
*1200-1300（3-5歲）初班
*1300-1400（6-8歲）初班

💪港島、九龍及新界區等12個訓練中心，均設不同程度專業籃球訓練課程！

電話查詢 ☎️：2402 8466 / 9669 4280

網上報名 🖥：

#早鳥優惠 🎉：2月份報名可享學費95折優惠 👏

過去10場比賽他們贏了7支非季後賽球隊，輸給3支季後賽球隊
又借啲耳暗串

????

除左夫子之外呢到有邊個細過8歲

靈寶大法師

比關二哥睇

唔知關平會唔會由細打籃球打到大呢

港版河父子

聽日打比賽，好耐無打有d驚

小學學界？

系

冇操練過就打？ 好易拉傷收皮

呢個手感仔好似唔錯

操左成年啦

唔係好專業果d咁解

陰d陰d咁抽下水又要柒完都要揦返揸沙

笑4 關父 關囝

波波叔叔派四千 夠錢買占皇波衫

夠錢資助我半個旅行團

你小學去旅行最豪咪去迪士尼. 洗唔洗8千

去九龍公園咋

海洋公園唔洗錢喎

點撚樣牙，jer住晒

夫子，拎4000蚊報名啦

21 21 21

計冠既話何利咪勁過曬佢地？
都要睇下表現同數據架大佬
季後賽表現curry 做左d咩啊？
生涯各自拎左幾多分籃球助攻啊？
無25上年有冠？邊個表現突出d啊？

點解格芬今日咁鳩矛
playoffs 又無得入 打到咁為乜呢
係咪連丁點奪冠機會都唔畀波縮
我屌你老母呀 死賤種

邊個係勇士大佬先

冇手感仔禾杜會有冠 ？

冇牙杜我皇會輸 ？

仲扯緊旗呀？

衣家做大佬要忠誠簽長約
比我揀都做細既簽短約
又可以去第二隊搏champ啦

24/7

你岩啊，但FMVP點解比25
而且毫無疑問比25
打到吾皇都扯白旗

笑4 真sick波帝

KD唔同你個西豬一隊 要跟手感仔 所以嬲鳩？

廢咗第一季

唔好咁喇，雷領先3-1都輸返比湧，我係25都走喇，機會比過你，你西書冇料

依加睇返okc三子牙龜真係最廢果個

三兄弟單打都好撚頂級

可惜阿🐢夾人最差，最撚廢

唔明牙龜身體質數最好而且12年睇佢最有能力做大鎖
攻守都頂級 結果呢

好多🐢迷都係鐘情西書嘅熱血，忠誠

係我唔否認佢好勁，身體質素控衛黎講可能已經係最好

但冠軍實冇佢份，如果你追求呢種熱血阿🐢好岩你，但係現實啲講要Champ未輪到佢

理性討論

09 magic 換三子邊個入去會champ到

我覺得得kd有機

之前唔知訪問邊個Guard，邊個PG最難守，佢直言係阿🐢，佢話阿龜太大隻，啲背籃鳩撞，再跳到九樓咁高射，守佢已經用咗好多力

除左牙龜 另外兩個都應該得

唔洗喇，依家閪波龍多隻KD，都變奪冠大熱

咁睇少湖？

4:1wor大佬

09 Denver 換哈登仲大機會

09 denver有harden champ左啦

我想講，你09年就咁擺Harden/KD落東西決個4隊落去都會champ到

魔術難講

點會 harden候活pick n roll j左

鳩候個陣唔肯打pick ga

唔肯打但一定有

佢唔走阿龜點破咁多紀錄拎MVP啊
多謝佢都黎唔切

唔係，真係冇
係都係撞一下就走個隻

但我都係覺得加Harden/KD會夠湖打

D射手著到火未贏多一場半場囉

贏個場都係Aston 定唔記得邊個著火

仲要5場裡鳩候都食屎

咁harden 同lewis打 候活企落底
你守邊個

人地都講到明屌隊友廢除左西書啦
關西書咩事啊
點解又轉移左去轉隊度
講緊25第一人喎

你番睇番先

個5場鳩猴都係垃圾表現

土告圖先carry 個個

有基石餵餅點同呢

Kd 咁都第一人
佢而家呢隊湧 佢打橫訓都入到finals
占暫時都仲係以一人之力好辛苦咁打
再講 占點都全面啲 有射術有助攻有板
基本上係完全冇得比

利申唔係占狗
冇乜心水球員
要揀可能會選irving

如果姐清

咁講
雖然你冇講錯，佢係喺SUPER TEAM

但我皇何妨又唔係，雖然你問我，依隊勇勁個陣嘅熱起碼一班

但點解我皇贏到就做到第一人，KD就唔得先

但係Stan應該唔識用基石

鳩候一早肯食餅成就會再高d

屌
佢都唔撚理契仔點舞嘅

放哂手比Harden自己舞，唔會差得去邊

專心守波 輕鬆食餅

鳩猴衰心態
打快樂籃球，自恃個身體質素唔練返d基本功，Dream教個d野學完就算，去到火箭先肯拎出黎用

準備體驗IT9 nba journey

ON9仔電話影MON

今日潮人輸牙波

方便牙

你試過開過一次
玩到生不如死

我希望玩完後唔會殺IT9

好彩我不嬲唔殺IT狗
迷AI實會明IT狗嘅心情

肯定有殺兩下

最多咪講幾句
邊有你地咁痴線

我作埋yellow IT4

俾佢

柒到改名

為左唔俾人認出係jmb

因為而家都仲會覺得勇士係有curry
KD先打到第一人水平 (雖然今年KD冇curry都打到好撚勁)
而我皇係打到第一人水平
然後組大隊屈人機

好似上年騎士寧願死守curry放KD咁
如果有日係掉轉 佢個第一人或者先叫名正言順

起底咪一樣見到
唔想用玩具名姐

俾咖哩射起左3節就收工

一定守死咖哩，一黎唔比佢起Q，二黎冇佢串連條波，進攻冇咁順

呢樣先最鳩屎
仲要係東岸組兩轉
所以真係淨係得占狗先會j咩連住幾多年入finals

唔乸係掛

當年熱火係咪真係咁勁真係值得深究

第一冠贏冇經驗嘅雷

第二冠輸咗9成，Ray Gun救全家，老實講我覺得都幾-6

籃球不嬲負碌

又講
占士 組wade 個陣
Wade已經唔係全盛時期
十一年前 已經單人帶騎入總決
都留夠時間先所謂抱團

25入勇
先係前一年常規mvp
25 Playoff 3:1 比人反杯
入返反自己個隊 仲要當年mvp係手感仔
前一年 勇士已拎playoff

自己本身mvp級 再入playoff 冠軍隊
仲要28 29歲
真係差好遠

搵IT狗同AI比
人唔笑狗都吠

一個去到中國仲可以吸金 另一個

想問Kawhi嗰個係咩傷？有無可能playoffs出到？

講緊高度

差好多咩？

唔知
佢地話人唔笑狗都吠丫嘛

應該無人答到你

國德去左湖人打到前年william個味道
Nba矮撚真係唔多
請珍惜it 🐶

中間有段復出 打一陣 之後又返去醫
波波就話無期復出 無人知傷咩

內傷黎
咁就一世
R.I.P.

去到而家都轉晒風氣啦
球員忠誠唔係最重要 有成就先再講
不過唔討論我皇啦
重點唔係佢 唔想又大戰

話時話 印象中魔術雖然輸1-4
但好似除左第1場都好接近 好似有兩場加時? 一場贏幾分
但唔知點解次次提起都係講到完全無得打咁

上籃炒絕殺

我認為NBA 好有可能會組比勇士更大既團
四巨頭?
CURRY KLAY DURANT GREEN

下年可能會:
湖人
PAUL GEORGE JAMES DAVIS CUSON

替補球星

官方公佈係四頭肌有事，之前傳過打燒鵝或3月尾復出
我估就算入到po可愛都未必打

當年土佬勁撚過呢

頭先有人答左
似佢自己心病
佢話佢未ready

得高度一樣

波波退休佢想走

可能好返都凝住自己有事
本身係球隊皇牌mvp
傷左之後比大猩猩lma上位
遲下應該會加入美國黑幫
兩年後返黎跪係度同波波講：

我好想打籃球

點解要負評
幾好笑

查實關平識入樽架

佢二歲就入到樽

玩具台筆加索

點解夫g可以咁好笑

屋企隻貓乸發情，有無解決方法

人獸

No wtf man

夫g都有fans

[Zach Lowe] Anthony Davis "deserves serious consideration for both MVP runner-up and Defensive Player of the Year"

夫子依輪係咪好撚大壓力

癲得咁勻循嘅

搞掂隻貓咪無壓力囉

二哥點睇？

得罪講句
harden條路難行過kd好多

唔會得罪，事實黎

25有名你叫

天朝

8 ：30 差仔對刺

10：00 拓對塞

約定你 晚安

齋係身體質素都無得比啦

毒撚另類chosen one

有無post只講draft?

Kyrie Irving will undergo a minimally invasive procedure tomorrow to alleviate irritation in his left knee.

BOS

Irving 係咪收得皮

Playoffs應該出得返
依啲咁高質素嘅球員
操返幾課應該又有哂狀態

微創喎
起碼2個月先可以復操

收到wind安爺爺唔搏 下季齊章先再黎過

不過今季都冇乜機，留力下季好似化算啲

幾可惜 教練勁 球員有表現 點知傷咁多人

Timetable on a return will come after procedure on Saturday, bur source says that expectation is that this will help alleviate the soreness in knee.

又似乎唔係太大問題，唔係TMac個隻

佢係有啲酸痛姐
之前勞損而成

菲尼克斯當地資深電台主持人John Gambatoro在Twitter上表示，他聽說如果Kawhi最終離開馬刺的話，太陽願意用Josh Jackson，今年的首輪簽及一個未來首輪簽報價。

larry nance 傷左??
咁耐都冇出

真係換嘅話McD要死全家

帕克談馬刺球員內部會議：這是我們更衣室的私事

帕克談到了自己遭遇的傷勢，他說道：「我曾經歷過這樣的狀況，接受了8個月的恢復治療。我和倫納德遭遇了相同的傷病，但我的傷勢嚴重性是他的傷的一百倍。你只能保持樂觀。我在受傷之後從未考慮過第二意見，當你得了那樣的傷時，你可以去洛杉磯、歐洲、法國治療，我本來可以選擇去其他地方接受治療，但我相信馬刺的隊醫。他們在我的職業生涯中一直陪伴著我。他們比其他人更瞭解我的身體狀況。」
「所以，對我來說，和他們一起接受手術是一個很容易就做出的決定，所以，當我遭遇了這一傷病後，48小時後，我接受了手術，我沒有花費兩周的時間來權衡各種選項，對我而言，這就是一個很容易做出的決定，因為我認為我們擁有世界上最出色的醫療團隊。」帕克說道。
當被問及會如何描述球員會議時，帕克說道：「你應該更清楚我不能談論這件事。這是我們更衣室的私事。我們球隊總是聚在一起交流，但你知道我們談論這件事。」
帕克表示，他同意馬努-吉諾比利關於如果倫納德本賽季不復出，馬刺要解決好他們自己事情的觀點。
「是的，這一點我多少和馬努看法一致，但與此同時，我很堅信，所以，我仍然想去相信倫納德會在本賽季復出，但我同意馬努的，我們必須抱著那樣的態度打球。」

點解咁多人都覺得kawhi會走

tp睇黎真係對kawhi之前既決定有啲唔妥

如果都唔俾講，你都痴線既。

下年仲有吾皇
除非皇去西岸

bos 下年等埋隊長先再打

虎撲3月24日訊 據NBA記者Michael C. Wright報道，馬刺總經理RC-布福德在今天接受了採訪，談到了馬刺醫療團隊的問題。
馬刺控衛托尼-帕克曾在之前接受採訪時誇贊了馬刺醫療團隊的水準，他說道：「我在受傷之後從未考慮過第二意見，當你得了那樣的傷時，你可以去洛杉磯、歐洲、法國治療，我本來可以選擇去其他地方接受治療，但我相信馬刺的隊醫。他們在我的職業生涯中一直陪伴著我。他們比其他人更瞭解我的身體狀況。所以，對我來說，和他們一起接受手術是一個很容易就做出的決定，所以，當我遭遇了這一傷病後，48小時後，我接受了手術，我沒有花費兩周的時間來權衡各種選項，對我而言，這就是一個很容易做出的決定，因為我認為我們擁有世界上最出色的醫療團隊。」
「在手術開始之前，我急於確保我們擁有世界上最好的專家，當我們在分析資源的時候，托尼對我說了一番話，他說：‘整個職業生涯，我都相信David Schmidt醫生，我怎麼會想去相信其他人？’」布福德說道。

下年等埋ad先再打

下年等埋 左治先再打

match day日冇人傾波

NO LINK,

NO BALL SEE

點解個陣唔換榮少

吾皇係時候做野喇...
可愛同我皇合作

用LOVE?

jr smith + Osman?

ff下姐 應該冇可能

LMA完全擋唔住

ps4條條link都睇唔到爵刺
Reddit廢嘅全部link

潛艇追得咁快

公鹿呢家應該好想爭七

Tt真係好廢

係 睇到個啲又窒下窒下

pick1可能得

我皇痴撚左線

alley-oop空哂都唔直接入樽....
搞到我皇少左個Ast

重想睇Kawhi帶Spurs再次衝擊架

真係最廢係佢

可能波波真係呢兩年內退休 唔想留廁

下年等埋 我76更強再打

潛艇玩撚完了
睇雞塊仲有無價講

boston 一陣用隊長加堆first round pick換
可愛俾軍神帶

如果巫師輸 我76人既形勢就更好了

有無人睇緊Nets Vs Raptors 點解可以係Nets lead緊?

木牛落後緊

穩坐第1, hea打

講真咁樣老閪都要搶3

唔想益騎

艇出局未

你之前唔係話雷入唔到PLAYOFF架咩

轉左啦

責之深，愛之切 呀巴打

雞塊

ziczic前兩場明明打得幾好
今場出都冇得出

倒水刺從來冇令我失望

癗咁廢賽程又難打點入到啊

Bin c

Ps狂燈中

冇錯 倒水方面

應該貼圖Bin先有力

大飛正式收皮

Lma原味覺醒

無雙

熱水加油啊

雷柒我贏

回憶小子柒我都贏

LMA 好勁

Lma上半場入zone

20分鐘28分

下半場派屎機會好大

少主3雙

自從牙🐢成日拎之後 已經

三雙有咩好吹奏
刷下刷下就有

得分王有咩好吹奏
射下射下就有

岩 第3 可能唔洗對騎 加上聽落戰績好D對士氣都有幫助

Mills幾耐冇入過呢啲

睇番真係笑左
原來東岸8同9差咁遠
活塞同Hornets想點
有Drumood同Howard都可以打到咁差

活塞最錯係買左芬妹

都係
由上季想換走Drumond同Reggie 到搞搞下又唔換 可能家下又想換
無真核真心難搞

快快交易佢啦

去雷啦不如

用安東尼換.

各取所需
雷要內線

活塞要翼/得分手

核心其實唔難搵, 但你球隊唔好太飄忽
一時想要C內線

一時又想要好G

一陣又打快, 一陣又話攪防守要打慢.

玩死人咩?

二哥好波
癗咁鍾意要d毒瘤,要埋佢就啱啦

雷要內線?

完季起碼炒左svg先

俾多一季機會啦岩岩先執到隊09魔術隊形出黎

Melo點換到芬妹啊
芬妹勁好多

有WB 成隊內線只會用黎拎籃版
外線就等波Catch and shoot
Griffin愈打愈出 但又唔係等波到就射 係度要扭幾下算吧啦

佢好似都執得好慢下

Griffin 真係咁差？

PG D動作慢到呢，hea打成咁
射15中2真係

越毒食,越位皇牌就越想要

同阿龜爭波打

惡鬥惡, 正所謂以毒攻毒

UCLA 隊友LOVE羅咁

騎士就收安東尼.

拿, 上半季, WADE陪你ＪＡＭＥＳ打

下半季就安東尼。 最多下季叫波叔去啦

香蕉船朋友， 齊哂啦

唔係真核囉
唔夠穩定 唔夠實際 無必殺得分手段
PF黎講 事旦幾個都係佢前面 LMA AD
同埋佢名大於實得幾緊要

支持Marquese Chriss斷腳收山

木狼D舊將係咪得罪你

留力既野， 你識條。。。。。

打得好，除時下季雷留人咪無得去湖？

無得返家鄉？

下年好可能，ＪＡＭＥＳ表弟都去湖., 因為A DAVIS 去BOSTON

去水胡組三巨頭不是夢

我76人無Fultz都已經拎左40勝
下年執一執齊腳 50勝無難度

唔撚係掛

大腸我睇好佢架喎.

屌你佢皮?

adams carry

走就快d走啦，衣家贏波都唔使靠佢
明星賽後無打過場好波

Chriss真心唔知個腦諗緊咩
已經唔係單單無腦 係個腦裝屎
太陽下年要多個內線 我相信booker Josh Jackson都係真核心
再執執班角色球員應該重建有望
睇住Dudley真係吐血

今場輸都幾大鑊
好彩佢又救世

明明阿🐢又carry

發覺二哥傻唔晒

依家又爆曬cap，執極都係咁，抵炒啦

有咩好講JE
個前教練係訪問度講到明I LIKE FIGHT

成隊個文化都唔好得去邊啦

太陽依加仲要拎緊全聯盟最多惡犯

今季要慶幸嘅，其實係mb個出場率
要維持入playoff仲係好睇mb打唔打到

Lma:終於可以抖到5分鐘

Q4 17分

Tough 同 On9 真係有差別 太陽家下係咩就心照啦

又打人了?

係 70場多D出左60場 真係還得神

乜鬼嘢I like fight
輸唔起就輸唔起啦

睇杜克打雪城

都要俾戲嘅 tank

所以有咩冬瓜豆腐，
得fultz+simmons嘅話，我比較悲觀

"I'd like to see the fight be a little bit more," Watson said after the blowout loss to the Clippers. "Or a lot more, until you know they're just fatigued."

2017 10月講

你以為入硬playoff 咩 個賽程咁難打

又BIN

做戲就要一開始就做

悲觀咩

PG + Melo. Combined 5/25 with 0/10 from 3.
點睇都係等抽波

依加成隊76人攻防都係靠Embiid場上影響力

閪進攻上暫時都仲係做到串連，要搶分仲未靠得住

而富依加仲未知出到黎會有幾勁

勇士一出又傷一件

Mitchell 嘗試carry

who?

屌 遲咗起身

Mccaw

Ingles

何以見得?

條友SHORTSHORT地架喎本身

有無LINK

垃圾McCaw 傷係好事

二打六, 玩輪休啫. 好似有隻COOK上位

MCCAW 抖下立

刺爵 2points game

咪嘈clutch 3

屌
lma 咪嘈係咁對攻

巧巧睇

兩個盾互扑

完場
17.5秒 4分
咪嘈to個下太關鍵

佢已經好神奇了

manu

後生仔始終係後生仔

wa
3分

咁仲有價講喎

jazz最後下to

我宣布咪嘈世界第一

Lma cls

咪嘈3分

勁撚到

咪嘈

inges冇比人吹算好彩

咪嘈痴咗線

quick2

冇計

俾人封哂位

嘩
屌你老母
又入3分

Jazz

好撚好睇

痴撚線架

有無Ching 覺得咪糟更值ROY

Mitchell clutch到痴撚線

痴撚線咪嘈

ot

咪嘈世界第一 不服來辯

嘩痴那線 roy 啦

廢老們打唔到ot呀

馬刺個play係run得到架

係lma傳得柒

全能到仆街

多謝善堂隊啦

今季最好睇呢場

lma依下傳到

@喪屍有得咬

威得嗰一年，出年撞牆過兩年唔見埋

lma

希望馬刺輸到啦

睇落似下1個EVANS 希望佢係下1個LILLARD

咪嘈係值得roy
係唔好彩撞到閪依個歷史級數據狗je

原來除咗食蕉都會有人覺得咪嘈得一年貨仔

jae

hold個波咁耐

roy 有咩理由唔係咪嘈

夾鳩住人隻手仲扮咩無辜

屎綠

gobear 依下and1

屌你鳩拋上去都有

事實，過兩年坐喺屋企睇murray harris jokic打allstar

👍🏿👨🏿

mills惡到

2球單打long 2

Mitchell vs mills

除左jokic
另外兩條廢鳩係打g league all star?

LA又clutch time off reb

lma career high

頂住牙

屌你好驚Mitchell又黎料

俾佢打到原力覺醒

gg
炒左

咖哩廢到

屌我仲睇緊廣告

仲有一次機會
6秒

murray

3ft

踏界

oh

2ft

完場

嚇撚死以為3ft

出場時間好似大後備咁

仲有機會ge

入一球，之後玩炸框game

擰個波出去三分啦

LA block 咪嘈剷果球唔係企出左界咩 定睇錯

罰球自炒自搶 最靚都係姚明個球

Ingles炒得咁靚
可惜

個球都係差少少

adams個球都唔差

巴西果球

入哂就玩完

gg

可惜俾attest 俾唔到其他射手

因為雀輸
雞塊重現po希望

好似唔係artest黎

好想牙豬快啲100%狀態復出

算 豬得好睇 我收貨

咁我記錯

好似係brooks黎

痴線㗎 curry 5 low 想收山咩

金塊重有機呀

NO

Alston黎

今季馬客場打好小小已經入左季後賽la

街波王

Nick young 收皮

攻唔入都冇計

又傷 ？

yes
po 打好小小已經champ 埋啦
你話係咪呀哈姆太郎

一線鷹miss左幾多球ft

場場都係咁架啦

應該細傷，坐緊板凳

麥樂雞始終都係差1場勝場
冇咁易掛

問下喪屍點睇

同麥樂雞爭po幾有趣

雙殺狼搞掂，同爵一齊打playoff

bos上呀

一線鷹

克里夫蘭騎士隊官方宣佈總教練Tyronn Lue因身體原因暫時離開教練崗位，告假休養一段時間，病假期內，教鞭轉交至首席助理教練Larry Drew手中。

自18日與公牛的比賽中途離場開始算起，Drew執教騎士隊的三場比賽連戰連捷，至今未嘗敗績。Drew雖然身在騎士助教團隊，但來頭著實不小，此前曾在老鷹隊和公鹿隊擔任過總教練，共計執教過312場例行賽，勝率為45.8%。2014年進入騎士隊，2016年9月正式被球隊提拔為首席助教。

curry出番黎

一人帶呢隊湧打爆鷹

早晨呀

中午啦

Lue都係咁上位

4jim9

呢排好少人

屌你一開就見到一線鷹三個唔夠手感仔一個搶板

入晒谷了

yes 垃圾圍爐post 唔想推了

呢招咩名堂呀？

愛莫能助

邊個話 curry 似大後備

Curry 收咗山

其實黃峰想點

curry又傷

又傷了 嘻

仆街 咖哩

麥基

小跳步後比人封.

球証唔吹就無野架啦

跳既時間

廣東體育台

手感仔真係幾唔好彩...

打2k 唔識守響度鳩跳

睇佢上半場都知佢未好曬
都係就住咁跑
而家又中一野

無睇，傷咩？

team kill

唉 又傷

MY BOY 鳩跳之後訓左落咖哩左KNEE到

CURRY傷左竟然打起左COOK

curry又傷，屌呀

我勇d 中鋒咁鍾意team kill 自己友

又team kill

我真係覺得咖哩仔有機會坐二望一goat pg

希望他不要逞強，一冠沒了可以再追

身體沒了是一輩子的事，休息一季收咧好嗎 😭

又可以再講一次

今年FINAL 火箭 > 猗士

Nance去到騎士表現好sharp醒😱更恐怖既係

我湖仲有好多呢D潛力股，響it9 帶領之下，冠軍不是夢。

點解個報應要還落curry度 點解唔係kd/zaza

講開又好似係

屌

落閘啊，唔好比型天知啊

我覺得勇如果真係唔出curry PO好睇好多

傷病滾出

係咪出唔番了？

自爆咬柴

勁完兩年又玻璃過

係咪傷KNEE

波縮劍指總冠軍

落閘係放佢出黎喎
係咪搞錯左d 咩

拓7輸左有無人講下

break 自己 ankle

冇Curry得KD嘅湧對其他隊冇咁懸殊

我地係小圈子，落閘緊係收埋自己

哭了

唉屌今年真係由季初傷到落尾

不過如果係KD我會開心啲

係，我諗刺會有興趣追PO好多

Leonard有上年水平一定有機

我塞全明星小前細摩一個打爆拓

Tg group? 有無link

Lillard唔記得帶錶

鷹又傷一件

塞打close Game 真係好撚勁

跟著學敗走小子講，拓都有機，西波龍騎士又有機

叫牙谷主分享多次

難得手感依2,3年冇再好似前咁玻璃

抖一季啦curry

訓住睇25拎冠？

Kawhi咩

手感唔打勇未必100%冠

無Curry爭好遠

yes 手感唔打既話冠唔係箭就係龍

公鹿黑八傳奇

唉，點解唔係報落KD度

點下今年kd帶隊啲贏率

湧無左curry 仲有四巨喎
又有zaza大技

Po打少個巨頭差好遠喎

老詹應該隊撚爆三枝monster 打一場

差不多係最後機會

可以冇25，唔可以冇手感

playoff不嬲巨星籃球
OKC 想打湧了 PG 只要守死KD就搞點 羅白神 如果無傷 鎖死佢

Adams carry okc三巨頭

我覺得都係由100%降到唔係100
分別無所謂

合約戰士

羅白神罰球

3分屌打全世界

再講curry 理論上係守得死
kd係唔得

YES

叫做其他球隊有機會偷雞

Yes，總之唔係100

80%定70%唔理，總之就係有機贏

MCCAW 條廢柴想點

另據著名記者Wojnarowski報導，這次手術主要為了緩解Irving長期的左膝疼痛。但並沒有透露復出時間，據悉，Irving的具體復出時間要看手術情況，而NBC體育採訪了相關醫學專家，得到一些答案。

這位專家是南海岸健康機構的Christopher Chihlas，他雖然不是為Irving主刀的醫生，但是是微創領域的專家，他表示這種情況一般要休戰3-4個星期。

「一個微創手術基本上就是一個關節鏡手術，」Chihlas表示，「Irving復出打球的情況具體是要看他的手術做的是什麼內容，如果這只是清創性質的，就像我們得到的消息說的一樣，那麼，按最好的情況來說，我們可以在3-4週後看到他歸來再戰。」

當然，隨後Chihlas又補充說：「這個休戰的時間也可能會翻倍，取決於到底手術會發現什麼問題。」

「這裡的關鍵點是膝蓋骨的骨折（Irving在2015年季後賽的時候經歷的傷病），我個人的感覺是他現在經歷的這個膝蓋問題是那次膝蓋骨骨折帶來的後遺症，就是膝關節處有骨折的情況。」

在此之前，Irving一直受到左膝傷勢的困擾，疼痛已經對他的比賽產生明顯影響。在此之前球隊的保守治療並沒能緩解他的傷情，因此他和球隊醫療組作出決定，尋求第二種治療意見，目前來看，Irving的膝蓋暫無結構性損傷，只是疼痛反覆困擾。

對於塞爾提克來說，目前他們戰績排名是東區第2，但是如果想在季後賽裡有好表現，Irving絕對是不可或缺的武器。按照專家的分析，如果Irving要休戰1個月的話，可能會趕不上季後賽開局。而且就算趕上，他也需要時間來尋找比賽的狀態，重新適應賽場。這對綠軍的影響肯定很大。

頭先curry又整親？
岩岩先睇

官方話係左膝扭傷

我喺唔喺見到個mario嘅紋身

KNEE就麻煩D了

打熱火都還好

打公鹿無牙榮有d濕滯

天滅勇士

勁似上年KD個下

比隊友tk都唔知笑好定嬲好

緊係嬲

講真點解咖喱要企咁近籃板
明知隊野team kill咁勁

一線鷹好戲

冇左咖哩今年都是火箭了

陰公，Match day咁多場波都冇人傾波

波縮一到playoff，隊波就會

今季唔好出黎啦 養好傷先 下季齊章再搏殺過
今季打出咁嘅成績 已經超超超超水準

應該要睇MRI
如果ACL就大件事

acl應該起唔到身先啦

據NBA記者Shams Charania報道，聯盟消息人士透露，Curry傷勢的初步診斷為左膝內側副韌帶受傷，他將會在明天接受核磁共振檢查。

Injured MCL

應該無嬲 傷左之後仲行埋McGee度同佢拍手

Curry>強姦犯

Warriors star Stephen Curry has initial diagnosis of an MCL injury to his left knee, league sources tell Yahoo. MRI on Saturday for degree of severity.

咩kd第一人，curry第三人，就睇下佢季後賽帶到勇去邊囉

唔夠打嘛

塞個playoffs有佢都係好難打，東決都唔知有冇，smart好大機會最少ECF先打到，連件theis都冇埋幾難捱上東決

下年如果好彩full team入到playoffs就好睇

都無心 嬲黎把撚

Fmvp已袋 理撚得你

對上傷mcl嘅係格芬同波
分別都休左個幾月

不過應該唔影響日後運動能力

會唔會趕唔到第一輪

打咩啊，收一個po la

估唔到勇左季尾先黎傷患影響
唔通火箭真係要殺入總決

4:0咪趕唔到

禾杜帶隊第一輪茅問題啦

陰公豬啦 今次大劑啦

咁我希望金塊第八

西決先需要curry

有借有還上等人 禾湧會斷腳歸來

希望okc第7 唔想我杜咁辛苦

有機會睇無curry既勇去到幾遠

我癗要第三啊

okc都幾難第7

又好似上年咁
curry今年做fmvp

走線打勇

Lama今日職業生涯得分新高

係 呢度反勇反KD無人屌
講占幾句壞話即刻比人block

Mcgee真係死傻仔黎 死撚左佢啦

依到占迷區黎

痴線佬全面進場

問心呀 Curry KD受傷斷腳好開心呢d係咪理性討論

咁上年kawhi傷個陣沖出黎個班你點睇

討論區嘅人黎自五湖四海

你一竹篙打一船人

刑天出黎 上圖
報應論呀乜乜柒柒貼晒出黎

Curry: 點解係我

上年有人話Kawhi受傷好開心好心涼咩
如果有我都會屌佢

Okc淘汰我杜就有大戲上演喇

上年冇

報應還價抵死論點黎

原告變被告點黎

話馬刺要還

btw

SOR 下次加返理性討論, 話係咁說係呢D句子前面

所以咪風氣差
無講錯

我唔知啦

情況係有d唔同嘅

不過你又好高尚咩

其實討論區唔係自由討論? 有咩風氣差唔差

有時真係忍唔住笑 沒有誰比誰高尚

我而家改過從良

咖喱出事 ？

共產黨都有自由民主囉

事實又證明左叫占狗斷腳會比人記幾個月
叫kd斷腳會受到認同無人屌

咁你就知道KD幾犯眾僧啦

係迷占區咪大方d認羅

你講句fact出嚟做乜 唔識回應

好似太陽從東邊升起

水一百度會變蒸氣咁

@湖狗唔夠歷練
@g.hill
@av

所以咪比人屌你地迷占小圈子

上面咪認真
入得黎討論既勇迷都係勇占迷

講完你地唔認同都無計 咁就唔好話做乜呢度少人左咁多

我地post d update出黎討論

你就捉住幾個reply黎講

收皮吧啦

利申:低質

我唔係湖狗. 係波狗.

屌你老尾你覺得呢到低質你咪死撚開囉
係低質呀點呀仆街？又要係到comment 又要屌

係
比個match day咁多場波，但成朝廿個reply都冇嘅tg group搶左好多人

持平咁睇LBJ就係撐佢, 真係反佢既都係小學雞

還債牙吹牙
幫刑天講

搶咗好多人係入面神交討論

舊年笑可愛既
今年到自己出事 被人笑返 就話迷詹做既

點解唔可以係迷可愛既人做呢?
你地舊年笑得可愛還債抵死就預左有呢日架啦

事實上係湖詹勇三分天下

你講乜都會俾六成人負評

-Curry had a Grade 1 MCL sprain in right knee in 2016 playoffs, missed 15 days
-Durant had a Grade 2 MCL sprain last season, missed six weeks
-Playoffs start three weeks from tomorrow

湧撚有咩資格屌人呀
一個zaza啲債都有排還喇

我感到，一股很強的氣。

出現了
原來潛咁耐係番緊去cap 圖

屌你收皮啦 柒左就唔好咁多野講啦

同改名

簡單d講
要睇報告出黎係幾多級

1級=大約2~4星期
2級=1個月保底
3級=OUT OF SEASON

但照咁睇應該唔會去到3級

所以都可以算叫情況樂觀

現眼報啦 仲衰係自己人手度

要第2圈出黎攞fmvp了

Curry就真係無辜d
本身都冇咩位比人入

終於知點解Mike Budenholzer教一線鷹
波波:我要報仇
Mike:邊隻腳
波波:雙腳

Feel到刑天笑容滿面，唔出聲果種笑

想表情管理但又控制唔到搞到面容扭曲

好辛苦咁打字但打打下又del返因爲覺得唔夠啜核

OK 即係乞人憎既球員就可以斷腳收山

咁吾皇屬於邊種

三級即係斷，都行唔到路喇。

刑天=玩具台第一怨婦

吾皇反唔到了
隔離反占post講成就我都唔認同

kd 個下食到正一正都係grade 2
今次hi 到下應該無咩野既
利申唔係燈

但係呢個係玻璃咖哩喎

所以講完隔一排講句自己會改過就OK?

所以上年PLAYOFF圍完刺撚就唔比其他人圍返轉頭?
仲要講依D言論嘅只係佔上面回應嘅少數，同西決個陣完全冇得比

當然，你係要選擇性失明、精神勝利我都冇計架

唔通kd 對腳又好硬淨牙=.=

咪講咁多
你咪又cap得我一句

LEFT KNEE好似冇舊患，應該OK嘅

我估會休到PLAYOFF，之後後備上過適應返

你諗下季初講過啲咩先啦
個個傷都叫肇事者斷腳架啦
唔今天的我打倒昨天的我啦

老師又中

擁有nba 第一中峰capela, 第一控衛cp3 , 最佳第六人eric gordon, ryan Anderson, 瘋狂得分手Gerald green, 仲有最強軍師mda, 冠軍捨箭其誰 , let's go rocket

15-16翻版=吾皇又然

得一句所以自己就好高質

10個月前既野都搵得返出黎 第一怨婦

刑天巴一早cap定架啦

仲有勁過mj 的james harden

Harden 係邊?

喪屍又中

第2句
拎人傷黎玩

利申多次:我不嬲低質

火箭必勝, 火箭好波

一早cap 定就唔係寫10月前啦=.=

未來mvp中鋒，kg入室弟子
未來mvp小前
Best high school player since lebron james
180club pg
Lockdown defender pg
Lbj jr
現代hamilton

睇你點睇

唔好燈.

反而我覺得 CURRY 個左膝好少事, 絕對唔係大問題. 即係可以打返波.
KD 對腳就不嬲硬淨, PO 靠晒佢地兩個CHAMP啦

火箭係赢硬, 仲有周天子

呢個post兩大怨婦 刑天 臭G
我覺得本身身有屎既
就冇謂扮高質挑戰佢地

柒左唔好推

我小器JE
唔係怨婦囉

理得佢, 今年冠軍火箭

Ture

火箭要升空了🚀🚀

火箭元年

刑天巴忍左十個月扮禾勇終於開齋，條蛋散仲引佢
禾勇有排還債牙

let's go rockets

大家覺得刑天然係痴線佬定怨婦
正皮痴線佬 負皮怨婦

我

Nba好好先生

其實你講緊邊隊？ 我唔係好明？

係咪又組團？

同我阿狗老死ryo miyachi慶祝定

溝埋一齊做痴線怨婦丫笨

Ryo蛇

公鹿

佢而家已經打緊丁

邊個話靜 不知幾熱鬧

樓豬做乜又改名

熱鬧還熱鬧，可惜小圈子

中二病發

屌哂你地老母 燈撚完未

劉銳紹原來看玩具

我到荃灣站啦😂點行

我比較有記性 唔係怨婦囉

乜鳩？

發生乜事啊？邊個玩我連登？邊個咁大整蠱？

正常今年應該要火災對猗
一個唔好彩拓柒對泡泡龍nba就大鑊

夫g 開始精神分裂

火箭必勝

佢以前做文匯係咁啦, 而家反共

唔係，好眼瞓

以為自己覆緊whatsapp

邊有可能

箭勇LEAD西區其他球隊起碼班半波

最近你都好搶口 係咪比河父子屌完黎

佢傻到咁誇張

幾時啊

劉銳紹, 你仲扮野

勇傷幾件箭傷幾件咪有可能

火箭冠軍派我OK?

傷左手感仔已經左有可能

箭冇可能會有人傷啦, 射3分輕鬆籃球

靚唔靚仔先

湧迷全面進場 燈火箭 明明垃圾隊 都要燈 狗黎

火箭咁勁燈咩者 , 我講的係事實

你老母箭對鹿你無燈？我屌你老母臭西

常規屌打勇

邊有燈你隻鹿

提早暑假 投奔初夏
隊閪波是但啦

傷幾件就唔係咁講啦
呢排仲Chur 到咁盡

乜POST嚟

都季尾啦
依一段時間少左人睇波好正常

chur 係為左季後賽準備

短手芬咁zip 基石都無事
証明天都要火箭champ

如果傷左登子 MDA真係自己打埋佢

17-18賽季火箭champ到
派波衫 比箭迷 歡迎cap圖
因為火箭champ機會係0啊

1.

2. 要件紫色波叔

3. 要登登

3. capela

Ching你係咪第二位admin

4.要牙琦

Between
報應論又贏一場

我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導

5. Eg

假箭迷 邊個係箭迷 由我決定
樓上全假 ALL DQ

5. Beverley

Lm

都唔知湧迷驚乜春，我地湧士打體系波既

宜家入紙開始迷箭趕唔趕得切

豬拿人

其他都可以

刺箭真係唔得

多謝ryo蛇

你大腸迷 死開

我迷箭

要3級了

Beverley 迷ok?

放心啦
Kawhi拉親都拉成季

我由奧拉祖雲時已迷箭

去大飛啦

U JAZZ 76 迷 不用扮 DQ

我箭迷牙😢

火箭萬歲

波叔：我改運啦

47年箭迷

ching還迷船嗎

對湧士記得叫基石唔好jump shot啦

2018.3.24雷霆VS熱火 PG賽后接受采訪

被詢問到是否見過像Westbrook這樣經常最後時刻接管比賽的球員

“沒見過，像他這樣的球員真的很少。以他這樣的級別，時時刻刻都為了關鍵時刻做好著準備，他知道在什麼時間，以怎樣的方式來接管比賽。他是我搭檔過的最具爆炸力，也是最獨一無二的球員。“

真心 想要G green

禾迷河ok?

布b 點睇今日又熱血豬波

樓豬下個post 俾我開OK?

咁邊個會然先係迷箭

比少少面我唔好串ryo蛇串得咁盡得唔得，牠是好人黎

好 想睇你收到幾多負皮

柒到唔敢睇了

占士夏登 荷拉bb

Ryo巴唔俾

布囝

以為荷拉BB湖迷黎...